點都好我地外邊既手足唔會放棄

齊上齊落唔係9up
呢個係我地同政權唔同既地方
革命, 從來唔係理性既

ps: 起底見到怪怪地係正常
依家個acc有2條友用緊

其實係人格分裂